喂 搞咩仲唔瞓啊

我知大家都好嬲黑警，好想支爆，好想贏呢埸仗
不過重點係要養足精神！聽日準時見 早抖

光

復

香

港

早啲瞓啦！！

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

張床要人啊！

瞓覺喇喂

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push